分享吓有料講價值投資嘅 YouTube channels

價值投資已經冇撚用，已經過咗時，而家梗係 follow news 同做麵神對家啦

英國王、沈大師𠵱啲都好勁

邊個之前笑鳩我隻王振華

破橫行，有排升

Lm

thanks

其實來來去去得你自己講自己笑

唔理噤多留名先

排名不分先後

贝奇说股Beckie Analysis

富翁電視MTTV

施傅，德兄，艾文! Jackie 我麻麻地

Coco哥

最好Pateron 埋佢

贝拉聊财金

RainIsHere

Mila Yuen 投資日常

超績投資客J Law

Chart-reader CUP

Money Manta的投资频道

富昌財經台 "美股米芝蓮" (Monday) 潘Sir同Alex都唔錯

小腩, 可以睇吓當參考算，但唔好跟車太貼

好少財經channel用廣東話

香港只信黃國英

沈大師絕對係有料嘅基金經理

楠哥

有無廣東話channel focus美股㗎

一日 20% 了

我嘅意思係得你自己笑，dont ff 2 much

最近搵到，想睇你覺得點

太過 theory，除咗學嘢仲想攞 number